# Tapston Development

---

## Правила работы, версионирования и так далее

- [Правила работы с GIT](PROBLEMS%20AND%20SOLUTIONS/git.md)
- [Версионирование приложений](PROBLEMS%20AND%20SOLUTIONS/app-versions.md)

---

## Рекомендуемые для изучения и постоянного использования статьи

Приведенные ссылки на статьи крайне рекомендованы к изучению и постоянному использованию.
Некоторые из статей могут показаться элементарными и сразу понятными, но даже в таком случае
разработчик далеко не всегда следует грамотным и оптимальным подходам, упускает
даже вещи, кажущиеся на первый взгляд элементарными. Перечитывая эти статьи спустя время вы будете
поддерживать себя в хорошей форме как разработчик и инженер.

- [Веб разработка](PROBLEMS%20AND%20SOLUTIONS/to-research-web.md)
- [Мобильная разработка](PROBLEMS%20AND%20SOLUTIONS/to-research-mobile.md)

---

## Проблемы и их решения

Данный раздел может свободно дополняться и изменяться при помощи pull request с нужными изменениями.

Если вы готовы чем-либо поделиться, или не согласны с текущим изложением в разделах,
смело изменяйте.

## Веб разработка

- [React](PROBLEMS%20AND%20SOLUTIONS/react.md)

## Мобильная разработка

- [React Native](PROBLEMS%20AND%20SOLUTIONS/mobile-rn.md)
